食煙奇聞

是咁的
今日放學嗰時點咗支藍莓黎食
無啦啦有個女仔行過黎整熄咗我支煙
我心入面就屌鳩佢老母啦
向上一望條女個樣
條女真心幾靚女，眼大大
個波就起碼坐c望d

我一望上去佢對住我笑話
「為咗你既健康，戒煙啦」
我呆咗一呆之後對住佢微笑

最後我打咗條女一鑊
屌你老母都on99
整熄我支煙🚬

哦

點解唔仆佢一鑊？

3/10

幽默感依d真係無得夾硬黎